6800XT/6900XT/3080/3090玩4K/5K/8K巴絲入嚟吹吓水#20

4k gaming 門檻其實好低，是但買張3070/80/90就得，仲可以掉咗張2080ti/ Titan，試過4K 好難返轉頭玩1440p/1080p

課金俾Nvidia 同AMD啦，唔好望喇

睇唔到4k 同1440p 分別的話，門口喺你後面

4K 一樣有144架屌你

硬件全面加價！

手持電腦有西屌！

今日又出去碰下運氣

留個名先

想問6800有冇必要買個支架頂住佢
上個po尾見到樓主話是但買, 想知係邊種支架黎

好撚嬲
俾佢cut左單

同問

自己出去買炒行啦

我諗幾乎冇

愈黎愈少人討論4k 以上

那有卡dklm

等hdmi2.1 mon出先考慮

我今日都比美馬cut左張3080

琴日睇過呢個不過都幾大嚿同唔抵

6800唔算特別大份/重, 唔用都ok
真係驚既可以買cooler master 專用支架頂住

嗰陣因為ps4 pro換左個u2718q
就等到宜家3090先換dekstop...

你個張咩卡黎

4k 144hz 多人玩d
我寧願4k 高hz 好過4k以上

我睇完5k 8k
睇返自己隻4k 都唔係好清

我睇咗exact7ly呢個😂
我廂後面冇位一定要裝前面呢隻

真

4K 都少人講

圖又得我貼

成個post都係買咭攻略加吐苦水專區

4K 都算好清

只係5k 8k 更撚清

我用緊呢支

淘寶平好撚多

有卡都冇mon

最新主流應該係4k 120hz
lg 48cx太屈機
打機睇戲oled冇對手

準備買cx48
要裝修執位先放到

Gigabyte gaming oc

一早買咗GN950 ，最重要係有RGB末換新卡都高返幾十fps

月頭落左訂，都唔知幾時有

而家用緊個1080 60hz moon,部機就跑百幾二百fps,好sad

一樣
死垃圾

好貴

呢個spec嚟講都叫貴？

當佢係mon 係貴
當佢係電視同mon就ok 嘅

前幾日好似返咗貨如果你未有既話就⋯
過完年可能有

OLED MON其實仲貴
TV先平

當佢係Mon都貴？

貴唔係只計係價錢，要計埋放上枱用咗幾多位既cost

咁即係過年都重要用舊moon啦

10700k 3090 推唔推到呢隻mon

我想問下係咪得afterburner先超到？
asus個gpu tweak得唔得？我見佢有得manual電壓/運算速度/fan speed
用緊rog3090

用緊3090, 但mon用緊1080p....因為買唔到mon轉4k...

用左一個月cx當mon
打機係一流
不過都係轉返pc mon

3080咩mon最fit
用緊fhd 144會唔會好哂
但係推1080光追dlss全開2077都係得80fps左右

1080仲開dlss
On9

個人偏好: 2k144

咁少？
1440p rt 開埋 ultra 都應該有8x

eBay放比美國佬啦
成2k成本，又無保叫唔起
同埋玩得3090都唔會care嗰啲價差唔買行啦

打FPS/電莖咪2k 144
普通gaming 睇4K戲咪 4K 60

diu 睇錯
應該1080 先上到80

4K 60 唔上唔落，同埋今年會出好多4k mon 實有平野執

2k

大作用唔盡
但畫質都係一流
畫質好過晒d 幾皮野嘅LCD MON

4k 60點會唔上唔落
清咁多

咁呢個post唔啱你了

留名

佢已經用緊 144 返唔到60嫁

我無聊買咗隻1080p 144hz黎玩
玩兩玩就冇再掂
用返4k 60hz

有野買真好

距深最小幾多
我張枱得70

話說換完kingpin 3090

因為隻define 7 compact 放唔入360 冷排

個冷排一直都放喺箱頂出面

早排買咗4000D但一直都無時間換

今日終於的起心肝爆開咗部機：

夜d 會按呢個plan 上返4000D:

死圖

$10 幫你收咗佢
我有隻27 1080 60hz 係到封塵
放都冇人要（應該就壞）

+1 不過其實3090開extreme setting 1080p其實都有唔少驚跑唔足144p

144fps

有小小忟水
除非你用最薄最貼牆既掛牆架
不過就冇得較角道
仲有好多時用電腦文書/打機都慣咗距離近啲
特別係你打FPS game
同埋你放枱好難保持水平eye level
一定會向上望

1080轉2k睇落分別大唔大

手機用1080同2k都睇到喇

1080p cyberpunk max setting with Ray tracing得70-80 FPS, resident evil 2 or 3 就過百

Seasonic d牛1000w以上全部都冇貨，想問下你地用咩牛, 諗緊去唔去外國網買好。

AX1000

屎忽痕

SX1000

PX1000
喺美亞捕咗好耐先買到

係美亞買保養點搞？我想買TX1000

有咩事要自己搞㗎喇

不過其實有起事上過買過隻都好過慢慢等RMA, 可惜我睇Amazon都係冇貨

前排見過TX1000有貨，你等下啦

Seasonic tt silver stone 都見有

想買cablemod但係黑色冇貨

幾時既事? 無捕開AMAZON

十日前見過有，好似係千九蚊

12月頭FULL PAY訂牛話代理1月尾有, 點知依家又話冇消息, 問過第2間鋪話代理講Seasonic 3月中先返貨。5950X, 3090同其他野都齊晒, 估唔到隻牛先係最難買

剛剛

想要呢款

呢隻好多人中伏

點伏法

屌……仲好講，用兩個 account 都畀 eBay ban

清屋，呢堆嘢有無人要？

啱就攞去

Define 7 compact 大致上齊件，無晒pcie 鐵塊，螺絲唔保證齊

隻650w 牛要rma 的

其他扇都係可以自取

不過我就我時間

搞撚咗我成晚，終於換咗箱

人生第二次自己落手砌機

依家成個背都好痛

以後唔自己砌，用錢解決算，屌你

貓扇都唔要？！
有興趣

個把貓90嚟😂

你啲線...

啱啱開咗一個，又 ban
完全唔知係咩問題囉

唔走喇

是但啦

兩隻AIO都唔會點整齊

砌一次機咁撚攰

我NR200裝到想試下
巴打係咪真係唔要

攞去囉

我放喺度都阻地方

TG傾?
tg chankannam

一隻ATX 箱塞得入一個280 AIO 再塞多隻360 AIO 都真係算出神入化的了

仲要ITX 底板拖四把120 貓，兩把140貓

結果成晚機都無打過喺度J 自己成功換箱

想要隻case
tg: tosmoso

lm

遲咗

有朋友認咗頭

佢唔要我再搵你，ok?

好呀

隻牛點壞法？

主機跳電

買咗一年多d

未過保

我純粹懶攞去RMA

砌到好肉酸

有乜所謂

實用就得

啲線執好啲，風流會好啲，好睇得黎散熱又低幾度

3080ti到底幾時出

唔搞啦

無耐又換件換箱

呢幾年間我都數唔到自己換過幾多隻箱

一換cpu/gpu 周時都要成部執

一般我都掉出去俾法奧換

不過今次只係換kingpin ，隻箱又係邪都買

無乜幫襯就無搞悠二

錢呢三四年都玩咗廿幾萬，但親手砌機今次只係第二部

上次幫個fd砌就整潔好多：

一禁幾下shirt 就彈左上角舊野點整走

轉去右shift

3080 3090都仲咁好賣既時候 整個80ti 個market share 都唔會大左ga la 咪hold 多幾個月 until amd 有新野出先推
入手3080正確

轉定制模組線已經靚仔好多, 諗諗佢

點搞

唔係原裝唔敢用

今代30系唔搞啦

太多燒牛燒線的case

咪係

諗住拎嚟自己整
但我武漢肺炎高危群組嚟都係算鳥
費事累街坊

當初自己整完J咗幾日

幾時換番塊atx 底板

3個8pin 其實每條線上面行既電流都offload 晒
如果我用緊3個8 我又唔驚喎 除非你話chur 長期500W 以上

壞板先講

或者換cpu先算

但我估intel gen 11 同下代amd 我都唔似會換住

點會唔換
5950x玩fs2020 keep到60fps?

之前玩過唔錯fps呀

不過我呢排都無乜時間打機

廿絲你粒10gen幾sp

73sp的垃圾
你呢?

91

咁好運
我抽3粒都係6X-7X

我上粒99K都好體
2700x都係

等唔等多陣先買3070好 依家個價有啲貴

rog 3090 拉123電上到80度係咪正常
cyberpunk都係75左右

一樣，都試過85度，最後用返default算

幾時先可以唔使食炒價同有貨

等到咪等，依家個價俾人炒起

以後都唔會

夠竟今個月rog3080有冇返過？老友訂咗一個半個月等到叫苦連天

我本身想訂rog 3090
不過直頭影都冇
之後想轉MSI
都係冇影
最後竟然成功入手Aorus Master
真係唔太知咩事

叫春 肯食炒價買張rog 3080 一張都冇得買 係終端訂咗又唔知等到幾時

返過白色

我都想食炒買張3080xtreme

肯俾錢都冇卡買

差唔多要成萬蚊

網上啲人傳話3080差唔多停產出20gb版唔知係咪真

成萬蚊都算自己覺得白色張卡本身有啲醜樣

上年訂落嘅唔使呢個價 不過要跟砌機單

再配返白色箱先好睇啲啲 官方講白色散熱係改良咗

普通版3080都差唔多一皮

呢d各有喜好
係一加白色就要貴d 件事好on9

又貴咗

Tuf 3080高登有鋪頭開價9999

呢張真痴線 炒到同strix差少少 但原價平strix成3千

9千幾我就寧願俾多小小買rog 一個次旗欖賣呢個價過唔自己個關

咁強咪要掉晒啲舊水冷

一過200就冇用

3/4匹 大舖價$2k頭
價仲平好多
格力1.5k有找
每日開3個鐘吹住部機計
差價夠你玩唔止兩年

利申：勿認真

成部搬去西伯利亞
會唔會好d
聽講有人係果邊整礦場
連風冷都唔洗

要用多200w 電
粒cpu 係底溫佐,但你間房會更熱

仲以為係希魔

加拿大定美國

係晶片根本唔夠全球demand

加埋3000系出埋mobile
會有d wafer 轉左整mobile

2022啦 samsung tsmc 都唔夠機用

我係你就所有錢入tsm samsung asml

2k嘅話3070夠唔夠做？

2k 60hz 唔開rt 實夠

次次見到有貨撳add to cart永遠都add唔撚到

一日未ship 都唔可以叫買到

真係cls

睇game好似

Ship左都可以玩花式cut單

不如上日森買張6800XT，港幣六千幾有交易啦。
3070堅貴。

永續14nm+++++++++++++
多200w我都想用 易家用緊1200w電 平時根本食唔晒
amd又冇得玩

尋日見到張Zotac 3070 都要6000幾
3060ti 就5000幾
最平見過4000尾

好後悔冇早啲買

你地D 3080 full load一般幾多度

我86係唔係唔正常?

張卡好似就黎跌咁

最多見到70
rog

我ROG 3090 full load見過74

見到入唔到cart

今次冇收到noti

discord d notification唔係好準， 我都係自己行bot見到再試下棍波得唔得

淨係見到3070 xc3落到單

Bot唔做埋1 click payment ?

有諗過用不過驚俾Amazon bam，可能要開過個新ac搞

我用緊個個冇, 不過是但啦， 有都係好難買， 等下唔使死既

EVGA有bot都未必買到

Evga唔算難，計埋自己同比美馬cancel嘅成功落過7次單
3次3090，2次3080，2次3070
牙石真係cls係0

Amazon 係最bot friendly嘅公司唔洗驚
佢最支持炒狗同bot秒貨，咩人買佢唔理架

我今晚試啦
得咗再報告下

得咗你就fat fat
一車車拎去香港賣

3080買唔到 想問最平開到機玩到低效既顯示卡推介

法奧預訂通常幾耐先得？

咪玩啦，美水 Strix 3090 OC 放 HK$15,500 應該都冇人要

睇你訂邊張

galax 3080 sg

咁好快姐 你當半個幾一個月一定有

咁3080 TUF呢?

月經問題：

620w 夠唔夠推 ASUS 3080 TUF ?

行緊 Ryzen 3700+ , 8GBx2 , 兩條 nvme ssd ... 冇其他野了

咪玩啦
淨係evga貨都夠食

即係點

夠la
3090都夠

70度

2邊full load會唔夠
3080無問題

3080有現貨係咪妄想？

執到張suprim x 3080
不過要成千一usd

牙石最難搶因為客觀最好用
Evga難搶因為效能好加全球保，轉手食回贈都肥死你
3090就話冇水貨市場姐，3080/3070大把人要
香港嚟講3090 evga都大把人要啦

正價3080係妄想，少炒難搵，大炒坐曬係度等你

d人又話要750w

日馬有七字頭3080
但個牌子⋯

其實冇4k mon買3080係咪哂鳩氣？

不是

網上有d test話<1ms之間會扯上4百尾
計埋突然扯電620w都夠用
我有個座睇功率
我相信個座未必睇到咁短時間既變化
不過只可以講大d安全d一定冇錯

多謝膠巴把90貓扇
希望粒5800x可以無咁熱

有無人買到

我諗買到都會俾人cut單……

如果唔多人又無人嘈可能會照出
之前BF見有巴打買wifi 3折3隻都收到

頂 慢左

我睇住佢彈出嚟都add唔到入cart呀

都唔係sold by amazon
個seller得60幾% positive reviews

第3方黎
實cut
本身應該1699

我想問吓大家，到底呢個牌子是那個國家？

終國

以前就台灣，應該賣比終國啦...
等唔等好？

間嘢深圳點樣以前台灣？

呢張就

官方預750實際應該850up

你問油耳佢都唔會答你 o的訂金好似去左異度空間咁

呢張香港好易訂

3080預玩2k

咁3070定位係咩？

邊間易訂開過幾間大鋪都無期

除咗terminal hk 仲有邊度可以訂3070到到都要砌機先賣
少炒ok 唔想食大炒

你預期幾多？

自己上dc/ 旋轉搵仲好啦

易訂咩
好似咩都買唔到

好似傳就嚟出3080 20GB VRAM

唔怪得rtx 30 d卡缺貨缺到on9

忽然間覺得上年12月6800執左張3080係正確選擇
估唔到缺到咁

3080咁撚少仲出20gb版姐係玩鳩自己姐

1080全開高fps

掛咗成晚今朝睇返見到有幾次都有貨但係都仲係唔夠快，畀錢前一刻就冇晒貨，cls

預4k都得
我2080ti都仲玩到
3080點會唔得

唔好再ff會出3080ti喇

micron又缺貨
3*又缺貨

出你個閪咩 食炒買3080 3090啦

無左張GAMING OC
執左張SUPRIM X
希望佢咪CUT鳩我

3060ti 又玩唔玩到2k 144hz mon?

張3090拎黎玩2k 144炸

下？窮L玩唔起3090，但以為3090夠玩4k 144hz，學到野了

Suprim x好過OC多多聲啦

fps或者minecraft先可以打穿4k60
3a大作穩60都要將就少少

價錢都貴好多啦大哥
差250呀

4K 144 就3090 確實有難度，但4K 60 /2k 144 3080 都唔係唔得呀
無人叫你setting 推哂最高架麻，較下反鋸齒呀 雲呀水呀個啲都要架

抵比

窮L只有3060 Ti, 仲要得1080P mon, 仲諗住遲下換2k 144hz添，咁即係慳番啦

黑人問號
乜第一張3090rog好貴？

借問聲3060 Ti 3a大作又玩唔玩到1080p 60?

買黎拜算

唔知呀，見而家啲3090郁下都萬幾，我又唔太打機，所以覺得好貴

呢度個個4k up

平過3080
都上萬
唔差在俾多三千

我張3060ti 4000都覺得好貴了，十幾年無砌腦都唔知而家咁貴啲野又咁難買

4千唔值買
無計
多謝礦工同廠出貨太少

而家電腦5900X + 3080, 預計DISPLAY 出新代都會換,
但仲用緊1080P, 165HZ MON, 想問下換個2K 144好, 定係一下攻頂換個4K 144好???

槍game, 2k 360hz

SOR 唔記得左講, 多數玩FPS, 都會玩下其他3A.

算係ROG級啦
好過TUF連一張都唔出

最慘仲要周圍搵先有

個5600x我部住美亞兩星期先好彩買到，cls年代

文書用

3060Ti 4k開mid
3070可以再鬆動dd
3080已經係另一樣野
當然一定要開盡就完全唔係果回事
用3060Ti+4k畫質一定要某d地方妥協

我之前仲係3字頭果時入咗最平果張即刻跛
仆街個風扇唔打機都嘈到好似直升機咁
拆開搞一輪都搞唔掂
仲要lock死唔俾你set fan curve
刷完bios都柒下柒下咁
之後合番埋佢即刻放咗
即刻跛真係俾狗用
特登tune到個風扇嘈

美馬ROG最近都有出過2次 不過我買唔到

多謝巴打解答，我張係共石3069ti dual, 暫時又唔算嘈，我放房長開又ok, 同埋其實我只係想知效能去到邊，開到2k mid其實我都好滿意 （好少打機，為左試機先買隻三國群英8試）

你壞風扇咋

3069ti

3070試作型

屌

3080洗唔洗裝支架？
睇落好似好重咁

邊間，個時係比全數訂部分落訂

美馬5900x兩日前好似倒完大貨嚟
5950x依然極稀有

香港買粒5900x要成5800
痴線 就嚟貴過人地美水5950x

咁你買左未
買一堆返黎再賣

cpu我一早買咗喇
買一堆就無謂啦 炒人地地頭cpu是唔啱的

啱啱撳下撳下無啦啦見到有得add入cart
btw如果我改返香港地址會唔會俾amazon cut單

飛鹿寫明會加最終價
比全數點解唔法奧或者海鮮

Service Llc出唔到美國
你要落時export 先得，即係落單時要選outside US
你可以問下CS,不過9成叫你cut 單再落

咁唔緊要啦，個地址係代運地址嚟

係?
冇留意

3080仲平過3070

1-2 ship ,現貨

大貨到

好多，不過一張都落唔到

Evga, MSI, TUF 都有, 但冇一張俾到錢

用1 click 都比唔到

屌用手機禁1張都搶唔到

V3x 3080
754真係好平 不愧係最廢3080

到底全世界有幾多bot行緊去搶displaycard

3070 tuf不停10張10張咁出
可以捕下

我要3080, 我買左4k moon, 而家日日on 9 9 捕張3080

3070 日森成日都有
係3080 先全世界冇

岩岩有呀 ，不過checkout唔到姐

美森650 喎
日森炒價

今日啲bot黃牛fat fat
起埋出咗幾百至千張卡

早買早享受呀

全部都買唔到既
BOT撚搶哂

可能好多礦工
MSI
EVGA
ASUS
無一樣買到
撚左成朝

小弟想玩下4K, 想問咁多位ching, 平時乜game都會玩下, 果期出咩新game就會玩咩game, 如果買3070係咪開唔到RTX? 買3070玩4K會否好不智
PS 而家用緊1060 3GB, 諗緊等唔等3080炒價回落

落到單就用住先再訂行3080
兩樣都無都係建議有咩用咩
我張垃圾PNY 3080本身想trade卡再換，但一直未落到其他他心水3080 ，話咁快用咗近3個月

呢兩張之前落完都cancel咗
3090 真係好易入手
3090 >>>>>3070>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>3080

筆直有限應該一買就用返357年
所以想揀好先買

你用住訂到時trade原價都一定有人收
但睇你似咩都無，等多兩年可能有正價任買

3080唔會回落
一來本身原價會加，
二來多謝Bitcoin 礦工個個都買3080，
三來好多礦工已經回本佢哋只會再買。

你見佢吹到咁行要出返2060就知冇咩可能正常買到3080

慢左

有料

終於可以4k 60fps
用65寸電視打機
原來代價係咁大🥲

係咪美森…discord + 棍 一張3070/3060 ti都搶唔到…
求指引

而家砌部心水機真係攪成個幾2個月

我上年bf開始買料到今年1月中先砌好

重差隻27gn950訂左未有貨，咁先叫真正砌完

Discord 係冇撚用,佢由BOT ping 到張卡有貨,再散落discord係要時間, 人地D BOT ping到有貨已經check out 緊, 你跟discord 再棍要放題先有機會入到

用BOT 都難入,更何況你要棍波

自己起啦, 個個都行緊十幾廿個instance黎搶, 用BOT你叫做有機會大D

我用呢個bot會卡住喺揀地址嗰度
明明已經開咗1 click

--shipping -bypass, 佢docs有講， 你自己睇下

梗係有加啦，都冇用

你隻BOT都要12秒先落比錢 無得one click咩
如果時間撞正discord手動 one click有機會快過你

Moon po話下次返貨要4月

但講緊新個隻27gp950 3月中至尾會有消息

真係等得黎都出新款

我12月係中田買個sales仲減兩舊比我，隻gp有hdmi 2.1好似仲好。

如果唔係貴太多真係有新衝新算

其他牌子又對唔上眼

等緊pg32uq 不過到時可能mon到咗 張3080都未有貨

我set咗1 click都唔覺有得畀我1 click
到底係點嘅樣

但我全部都係discord 手動 係3080難啲

呢隻BOT冇1 click, D 要俾錢既BOT應該有

我都開左1CLICK
但完全唔覺邊到有1CLICK
次次都係由頭CHECKOUT

大鵰教xtreme

咁易回本？
咁呢度係咪要轉叫礦場？！

屌好撚正正過ROG

幾型wor，有個moon o係張卡度

個時諗住一係砌套ROG或者AORUS, 最後都係覺得大鵰型好多, 砌完同我預期一樣

用啲咩software係遊戲入面睇fps 電壓？

afterburner

thx

之前係咪有人講白 Strix 3090 散熱好過黑 Strix 3090

來問各位ching，RTX3080大慨幾時先有會貨
我應唔應該依家去飛馬度落訂排隊買機

唔換埋條24同8 pin?

其實已經換左做鍍銀

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！

你預6-8 usd 一日左右（計埋電費個啲）
利申係minerstat 見到。有錯屌細力啲

我意思唔換條Rgb ？
利申換咗

你地邊度買模組線

有諗過換lian li strimer plus 既24PIN同3X8PIN, 但係望過好似DISPLAY CARD個邊D線一定要向下走會擋住個MON。不過銀線我自己都幾鐘意, D光射落去都幾好睇。

其實個mon 同8pin 位係差唔多位個design 真係麻麻

如果D線走下面起碼擋左一半

要排就排海鮮啦，好快返貨
不過而家開緊炒價，你見佢落返去訂價（好似平1k)咪落單

而家海鮮都係冇得排 要等新年後

睇吓你買邊張，而家等可能都要新年後

咁無計啦 新年後拎機都算好 我以為要成個幾月後先有機拎

你砌機？通常你切機同佢講好快就有

ok 我打去飛馬問問 今日再走轉黃金啦
成個sem break去左打工就係為部電腦

開咗個TG gp

用嚟傾硬件，掘礦，電腦嘢

有興趣可以入嚟

CLS 真係全方位硬件

技減又黎過
買左1.0既屌鬼未

你問上面個巴睇吓佢咩反應

Ok 啦

車樓女耳機你都可以當硬件架

Update:
MSI RX6800XT GAMING X TRIO
0.49vBIOS 有問題會black screen，reviewer 早前收到嘅0.45vBIOS 先冇問題。
飛馬唔肯處理，叫我去漢科代理，再差d 就RMA.
我唔明點解MSI ship左個有問題嘅BIOS 都可以唔更新唔處理...
依舖真係唔關AMD事 但搞到我隔一兩日就black screen真係好煩...

係咪當場試到會black screen先?
如果唔係當場試到 唔肯搞都正常

就係上去試 佢用displayport燒左半個鐘冇事，我一番黎就30s black screen。 都唔知怪咩了，似係bios，為左張卡換埋850金牛 都係一樣問題...
肯定有人覺得我setup有問題... 但我真係troubleshoot左成個世紀，事實上MSI FORUM/REDDIT 都有post 講同一個問題，成十幾廿個都係咁唔太正常
但係飛馬到試左成個鐘都冇事先神奇

牛係邊隻
講真唔係話幫飛馬
但係當場試唔到真係唔怪得人
漢4呢 漢4點講

冇貨幫襯左奶共華碩... rog strix 850... 漢科未問，打過去問？

都唔太關飛馬事我都明 MSI 依批6800xt 真係冚家剷嚟

係自己拍片 再拎張卡上去要求試
Driver升左20.0.2.2未

片已經有，如果又要攞張卡出去要等多幾日，住得遠
Driver 由11月個個試到最新，試足4個driver都一樣

講真最好頭7內拎上去放低比漢4試
如果你肯定係vbios問題可以試下叫師傅同你刷你果版vbios試

咁我去多轉漢科，我係20號買，希望有得搞。
擺上黎希望大家唔好中伏最近依張6800xt gaming x trio

未必係msi 問題
似係amd既鑊多
所以我問你試左新driver未

都真，唔知咩事 我已經係21.2.1 lu
用dp 即炒 hdmi 可以一至兩日冇事 最後都會black screen

有貓比左正皮先

電腦野好化學
不如你試當咩都唔知咁重頭 troubleshoot

前2日新砌部老婆開唔到機
黑 moon/卡住左係底板 logo 度
一係就半個鐘先入到 Windows
一開機底板就著 VGA Error led

但最後發現。。。
我隻舊 hdd 唔知係咪神左
一駁電就開唔到機

有無人試過evga 美馬貨拎去step up?
有張3070 xc3 發現step up有3080 ftw3

好快又變買唔到卡U叫春區

你個咩0.45咪即係呢個?

係呀，我張卡ship個個係0.49
問題係flash 都flash唔到，amdvbflash會話no adaptor found...
漢科覆我話攞番去試...

上年我5700XT一樣情況
都係唔知點解black screen
driver試過哂都冇用
之後頭7囉番去舖
佢試唔到有野
不過都肯換張新既
但係換完都係一樣

最後我amd u,amd版,amd卡全部放哂
換咗i+n之後
一次都冇hang過

我有hardware flasher
nvidia可以用到
但係amd唔知
你得閒追下佢唔好俾佢拖過年

美馬棍波好難買

度度都叫春啦

出咗咁多個月都仲缺貨

咁咪即係Amd

應該係得
但唔知要等幾耐

咁緊係AMD YES啦

其實我一直都唔信佢張卡會閃會關vbios事
原廠vbios setting其實好保守 會出事機會好微
Reddit d人其實好多都係9up 有d人仲話裝intel onboard display driver解決左問題諗下都知冇可能
樓上個問題一係夾老母板問題 一係amd bug
漢4都試唔到既就搞笑

仆街抄狗 thermaltake

不過好靚

咁都有得抄
不過佢同p12一樣1000轉會有怪聲
我都係因為咁所以最後都係買返貓頭鷹

想問ching們
4k 144hz有冇咩推薦？

唔係講笑 我認同巴打講法 好大機會攞上冇事
本身用開ryzen覺得amd yes 但依架就，我寧願俾多幾千食炒買3080算唔駛搞咁多...

cpu就amd yes
display card就
btw update埋老母板bios先
amd老母板bios都係奇奇怪怪

我update左AGESA PI 1.2.0.0 炒到飛起 HDMI原本用到而家都用唔到
MSI FORUM 炸開咗，好多人都屌緊隔離brand完全冇事

amd yes

第一次見

12月尾時日日出，煩撚到

Used

XPG VENTO PRO 120 PWM

之前有排喺reddit見到有人收到冇包裝嘅卡唔知係咪就係呢啲

呢啲退貨單啦

想問下5950X + 3090既巴打玩2077開咩SETTING 4K穩60FPS以上?

Q2出黑色A12x25

係就等埋先我見佢2019年吹風吹到依家都未有影

3090 FE go go go!

FE個樣真係好好J
低幾FPS我都制

但FE好似得一把fan 同埋heatsink 唔多夠做

唔係一上一下咩

貪靚玩fe 梗係上埋ek 水block

原來係咁 無玩過FE睇相以為得一隻

點解係遮 item number 而唔係遮 tracking number

希望你收到真係3090
同埋記得換埋條12pin

之前話evga今代ftw3用料大縮水, 但又係first tier
有冇專家解釋下

3070有貨未？

用料差但其實幾好超

裝hybrid kit 後 port royal 上到146-147

Rog 風冷都未必上到咁高，咁都唔top tier?

我唔識野, 純粹問下
可唔可以理解做供電比得足, 所以好超, 但長遠黎睇reliability低啲? 講緊3至5年咁

shxt expose

Thanks

146-147係全原裝風冷既分黎
是但一張ROG都輕鬆做到
EVGA任拆卡都有保養反而就加好多分

用料廢可能易壞
First tier係指performance
Evga 有保博佢3年內壞去整

是但一張rog都輕鬆做到？

我識起碼兩個張ROG 都奶晒嘢

一個145 都上唔到，一個147都上唔到

講平均體質, suprim 仲好過rog

買完ROG 上唔到147係咪搵你退錢？

唔好再柒D?

理9 得佢 反正買唔到

想問下日亞d咭要排幾耐先會出貨

佢句"what's your game"都好突兀啦

真係痴孖筋，前幾日去黃金睇，一張3080現貨都成9k一張

拎個GUNDAM 噴搶噴黑佢仲快啦

CLS 呢期d嘢貴到癲

5600x + 3080 i chill 幾乎18k

煙佬都9K?

12月22仲未出

Ok 呀係個moon 樣衰
個moon 似係可以分開都ok
不過都唔會買到

不了等白色
利申買貓買到窮

Delivery date pending x 2046.jpg

等到咁上下佢會自動cut你單， 你唔好咁大希望

用料大縮水teardown係講緊3080
但你條片係講3070
而有啲巴打覆你又講緊3090

不過佢本身個compare就好on9
bios watt高就高分
供電相數多就高分
bios係可以任刷(同8pin數)
相數多但電容用嘅係最cheap嗰款台灣電容 正常冇可能喺高階卡高階model見到

屎色先靚
黑色我買p12唔好

有冇人試過日亞3080出貨

會出
慢慢等

O11D XL 白色應該落呢隻定係 SL120 算

你要靚一定sl120

純玩跑分ROG原裝已經有480w
個分應該仲可以高分d(睇鬼佬d post)
on paper個分唔會咁低
一係driver問題 一係用錯software超
至於你識果2個
我唔係傳心師點知佢bios/setting係咩

利申: 本身都想買ROG但係一路冇貨 冇機會用ROG

呢到既rog3090唔知點解都係差體質
我之前買個張都係

諗緊要黑色定白色好

我想講體質其實無擔保的

同一個model 都可以有高有低

如果唔係你保證就唔好講到咁實牙實齒

你自己攞嚟柒話是但一張ROG都上到146-147

依家又話唔知bios /settings，咁就唔係是但一張都上到啦

你自己無試過仲睇鬼佬on paper

我揾到張做唔到146-147 rog既你係咪即切？
我諗呢到既人唔介意眾籌睇人切丁

黑色食炒就買到喇

3080係礦場首選黎

黑色我買呢隻喇

gentle typhoon PWM版黎

條list都幾伏下

都係叫佢寫畀我，睇完我都得淡笑

死貨LIST

邪刀咪再去啦
仲有ichill 都92xx

條RAM做乜鳩

2060左右已經夠上147
145大約2020左右就得
ROG唔計flash其他bios default已經480w
最extreme既case
用xoc bios都冇145既話
我直接用張卡屌屎眼都仲得

又話是旦一張？

仲要玩埋刷bios

Average 計可以我唔驚訝

事實係有體質差的咭

講到咁實又唔係你寫包單

宜家買唔到平3080
用7千幾買張6800XT都好似唔錯

一樣係炒

起碼仲買到

仇人LIST?

你肯出錢實有

5600x adata 2666 ram

Ichill 咁 rog 洗唔洗12k

inno ichill x3 都9200
我都係買3090算

Msi afterburner點樣再整低啲個power limit?
60%之後冇得再降

明明PC打機係最自由
點知最尾都係要比金錢束縛

elon musk咁搞法, 家用用家真係唔駛買

Latop 3060 一日都有30蚊呀

岩岩支強見到EVGA 3070 FTW3 連運要6700
CLS 咁大間retailer都開賣炒價, 仲要5分鐘賣曬
遲早美馬都無正價買

各大大，
我想問如果我本身係用2070 (唔係S) 值唔值得upgrade去3070?

唔值

唔通真係要一野上3090? 好貴

3090 冇乜點炒，不過你可能要換埋火牛

睇完上面ichill x3都要9200，真係覺得聖誕前用7000係台灣買嘅evga 3080ftw3嘅我好撚醒

Evga官價加左價好耐喇

屌，乜原來依家3070都要成6700？

仲要跟機砌呀

新價700美金早兩日都見到美馬有賣緊
支強官方一開開850美馬長開炒價都係999

我試左落到單都係單買 cancel完轉頭睇都比人掃曬

想再問各大大，我見3090都有好多唔同牌子，GIGABYTE ASUS INNO3D Galax，有無所謂? 定要睇埋其他parts 點夾?

純打機 張張差唔多

你有本事用700買到咪買囉
人地開850又唔係迫係買

League of legends有冇4k

UI有4K

睇散熱同fan noise review

俾我直接買水算

美馬3070出貨了月尾有得撚新卡

邊張

美馬ftw3 699
Xc3 ultra 640
單幾日禁到，我張xc3 15號到

早2個禮拜新強先見3070 xc3 ultra $6000 我都仲嫌貴, 點知又加

早買早享受, 遲買貴幾舊

咪一樣
Xc3 ultra 平40 正路，ftw連運先6700

大型retailer因為拎貨優先,多quota又會比人平,所以先更應該用正價賣,支強初初都係貴20-30美金都算合理. 而家佢直頭係貼住炒家市場個價你都咁支持佢
作為消費者見你咁鼓勵o的大型retailer炒價賣貨唔知講咩好

覺得自己13k同台仔收3090 xc3既我好撚醒

台仔心諗我蝕咗

我都話冇叫你買喎
你嫌三嫌四買到正價先喇

我有話買唔到咩?
我就係美馬度落到正價先話佢食水深喎
我就無屌o的細鋪炒家炒價,因為知佢地無advantage拎貨同埋唔係hold大貨
而家講緊你成隻奴隸上身咁幫支強講野做乜鳩講到大型retailer炒價天經地義咁, 果然係港豬

買到好威威呀
價格一向係由市場供求決定架喇
你係都要人賣正價同站係道德高地屌鳩人嘅左膠咩分別有咩分別
有本身去開廠解決供求問題，而唔係得把嘴炮

其實依家有咩game值得用3080/3090玩

除左2077真係冇咩邊隻用得咁盡
其實真係要3080TI 先合理小小
不過依家冇貨又比礦佬買起曬
疊埋心水等4080都得
初衫我7800買 ICHILL X4仲覺得自己買貴左...

而家屌緊你條柒頭出黎串柒柒又成條蒙撚咁
一開波懶醒話官價加左我就話番比你個無知撚聽而家官價唔使700
之後你條ON9仔又轉口話市場話事
講完大retailer點解唔應該炒價, 佢開炒使撚比大貨佢? N記自己賣貴都得啦,拎錢去起多間廠都大把人支持
狗口長不出象牙仲以為自己好串好威成條弱智咁
而家美馬 best buy都唔使700呀, 佢地係咪市場呀? 佢地有無權定價呀
答我啦柒頭

連ps5都無game
電腦更加唔見有game出
所以依家太快升3070/80真係除左錢多

我諗成個post得你條弱智會支持炒價
講到黃牛= 市場 正價買就on9咁, 知你最鐘意食炒貼出黎以為自己換卡好威啦, 摺埋啦弱智仔

喂 bestbuy而家開緊3080fe 699; 其他3070 3080正價緊喎, 你個市場去撚左邊度呀屌你老母死柒頭

完全無可能買到

求攻略

成功買左都比佢cancel番
喊出黎

買到就幫下其他人喇死左鳩

要us address+us credit card
香港人冇乜可能買到

柒頭皮我邊句有支持炒價呀
我話市場供求問題搞到有炒價咋
你條撚頭咁鍾意曲解人地地思，果然係死左鳩一個

開左成2分鐘 , 不過香港會比人cut單

pickup only

唔識價衝出黎柒 (仲要用369icon人) ==> 話人買唔到 ===> 市場定價, 支強炒價無錯,只係唔用炒價食既人無能 ===> 之後屈人左膠 ===>唔幫其他人買卡. 每一個回覆都柒一獲
我做咩要幫人買卡? 你咁鐘意食炒換卡做咩唔幫人食炒入手呀, 唔係好鐘意曬命既咩? 你每幫人食支強大炒價買一張, 我就幫呢度巴打禁一張正價敢唔敢呀死廢柴

句句都按住你既回覆去應, 獲獲都敗走搵野講, 比人秒到駁唔到話人曲解你 一開始我出post講支強垃圾炒價,你條柒頭撲出黎講埋o的on9野先比人串咋
而家上dcfever 求其執張新3070都唔使6700, , 醒下啦死柒頭

仲有無再垃圾o的? 過街老鼠, 躝返去3dmark用你o的傻鳩炒價卡跑分打飛機啦

有ship to
不過要有非集運地址同唔好用香港卡

做咩偷偷地留負評唔駁咀呀
你係咪幫人食炒買姐? 我應左你個句幫人正價入手啦, 一人一張咁分工okay?

定得把口吠? 靠食炒去刷優越感既柒頭原來得咁既水平

其實依家仲講MSRP係咪有d 癡人說夢？

一出的時候因為根本供不應求，除咗少量官網掃到的貨，大部分賣街都markup咗好多，未計d 代理/舖頭炒起

再加埋呢期掘礦搶高晒個價，根本就炒到痴咗線

有方法門路買平貨就幫手啦，咪得個講字，上面Best Buy 要美國地址美國咭我就無本事入了

咁呢度好多人都落到MSRP 嘅
入個discord 玩下追alert 好易買到
3080會難少少，其他真心唔難
上面嘈我睇同態度有關同埋我都唔支持連鎖seller 炒埋一份 （因為我要入平貨）
如果你話啲人坐係度唔追discord就話要msrp伸手就抵屌啫，佢有追alert想買正價好合理吖

老老實實上討論區屌下啲retailers 炒埋一份都要幫商家諗埋原因都幾無癮
現實還現實，正如我買完樓都可以屌香港呎價貴嘅，唔係下下要買到97年樓價先可以屌掛

其實一開始位巴打都無話要買MSRP,
個主旨正如你所講係屌支強炒埋一份

因為美馬同支強係算香港最易入手嘅overseas source ?
如果美馬都咁玩真係無機會入手正價

Time cost 唔係cost咩

我都唔想好似癲佬咁日日捕住幾時有咭返

1080 ti 個期玩過棍波，以後我都唔想再咁捕住搶

人都癲

價唔啱寧可唔買住/食炒都唔想捕住買咭

「大型retailer因為拎貨優先,多quota又會比人平,所以先更應該用正價賣,支強初初都係貴20-30美金都算合理. 而家佢直頭係貼住炒家市場個價你都咁支持佢
作為消費者見你咁鼓勵o的大型retailer炒價賣貨唔知講咩好」

個位巴打我覺得咁講幾合理

愈嚟愈多外國網站唔直送香港喇

以前BHPHOTO 可以DHL添

依家要集運

某程度都係俾人玩爛咗

其實無人屌肯比炒價嘅買家

我自己覺得連鎖《100美金差價可接受
佢呢個case講緊美馬賣680-700， 支蛋開850真係食水幾深下

美馬多數都要集運
正常啦除非好多貨先比你全球買啫，但唔禁集運影響好微
啲美國官網都係呢兩年先禁集運地址

Wfh開住discord等佢響好簡單
我自己覺得好好玩搶到又有成功感
可能因為我已經有張垃圾PNY用緊

首先要有得WFH

仲要等佢響

不過算啦，張kingpin 你唔係EVGA elite member 都無可能正價入到

$2500美金唔算貴了

呢啲特別卡另計啦
其他主流風冷卡唔追3080真心唔難，不過evga同牙石堅係多人爭

等我收到美馬張xc3 3070就試下申請step up 3080 ftw3

當初巴哈有台灣人成功
不過宜家咁缺課

台灣應該上返TW evga step up ?本身台灣都易入手evga啦
我non us country 買美馬貨升點同

死左膠我唔使訓咩
我都一早買左卡喇鳩頭
係咁捉住MSRP黎講有用咩？係有班人照食炒買卡先搞到咁
你應該屌撚曬佢地叫佢地唔好咁做
冇人買自然可以用MSRP買到喇

CLS 張ROG 3080 12月買左玩完2077 就無乜玩其它大作用佢個效能 依家2月都仲係炒價 好唔好放出去呢

幾錢入

攞去掘礦

亞馬 $850 開BOT搶返黎

水貨價唔多靚啦

直情差

現貨Rog水都賣都9k嘅我估

放得出就好放啦

所以點解evga難買係有原因

Watch dog legion 都正

早幾日用laptop 玩4K DLSS performance + RT high

其實開咗十幾個post 都無人貼4/5/8k game 圖

哪有人玩

2k就有

我仲用緊個2K144
個4K60不了

4k 太大吃

80定90？

我都係2K144

有冇張係未有卡？

Laptop 呀

9咩0呢

我個部仲要係2080有心有力

正，有我專屬的圖

整多張1440p ver ok?

發覺呢個post冇乜人打機，跑份就極多

3090打2077 開最高都唔係穩60fps up, 都唔好意思貼圖出黎

感謝你撐住個po
有呻買唔到卡以外嘅野睇吓

3080 真係廢事貼

我放左3080完全唔急用

都未知係因為3090推唔到定2077 未patch
watch dog 唔計啦爛game,都冇game出冇得比較

嫖客信條都唔差

互勉之

張卡都封緊塵，你地仲未買到

我停留咗係"早買早難受 遲買平幾舊"
心諗第一水又貴又多bug 不如等人review 等價跌到6000蚊樓下先買
點知會咁....

你張卡唔要不如放比其他巴打囉

無人想知你條柒頭訓醒未
而家係笑柒你條on9仔自取其辱無料扮四條

答我啦柒頭官價幾多呀 我屌無msrp定屌支強炒大貨呀? 邊條賤種撩架嘈呀? 答我啦廢柴

怕你弱智或者扮盲睇唔到再問你多一次,我準備好幫巴打禁架啦, 等你答你係咪幫人食[市價]買呀? 定你淨係識食屎咋?

你撚敢答咩, 死廢物

爭咩丫 溝埋後做瀨屎牛丸丫笨

禁錯制tim 黎多次 爭咩丫 溝埋黎做瀨尿牛丸丫笨

一日coin 有market or 廠唔出條link for 礦only
都唔期待有正價display card 入

正價買到當然開心 但炒價買都冇計 鬼叫自己想要 又冇正價貨咩

會唔會有得禁3080 master /xtreme

你條死左鳩買未呀
買左先出聲喇鳩頭
我點解要幫用市價買呀？又唔係我用
你鳩撚完就用正價幫巴打買喇

其實有咩好嘈
大家都幾十歲人自己做自己認為係正確嘅事咪得
要明白唔理你買水貨支持正價定係食炒買港行都會有相應影響

6800XT/6900XT/3080/3090玩4K/5K/8K巴絲入嚟吹吓水#20

咁你又憑咩撚叫人幫人買呀, 弱智有白卡大曬呀?
因為無需要幫人買, 但我見你咁關心其他人又咁把炮咪叫你幫人用屎價買一張我幫人禁一張MSRP囉食屎狗 吹到自己咁威又市場乜柒又一早買曬又食炒換卡咁威, 原來門口狗黎

仲有, 答我呀死契弟EVGA一早加官價去到幾多呀死廢物, 男人老狗講完唔敢應係吠死閃爛閃, 無撚柒用死左佢啦

我就開頭講支強大炒仆街, 一早都無屌過任何人, 好聲好氣覆, 係條無撚用既食屎狗係咁撩架嘈
我咪同佢嘈囉,點知原來弱智仔黎一句都駁唔到係咁比我屌到無聱出, 咪搞到我好似烚鳩佢咁囉

唔好話我無啦啦同佢嘈, 烚弱智仔咁, 貼番條link比大家睇下邊個做賤種撩架嘈又on99比人串到無聲出

6800XT/6900XT/3080/3090玩4K/5K/8K巴絲入嚟吹吓水#20

我就不嬲入來討論都好聲好氣

其實有人講咗個位巴打都唔係講要用msrp，佢只係屌啲大型seller唔應該拎大貨去大炒

跟機 我要suprim / Rog

我張suprim已經出左貨

我見過幾次都係衰埋單位
無電腦喺手見到差好多

3080好似好耐冇彈過noti

Suprim 1 月出過兩日咁大把，不過佢分批出咪有幾次

呢條友真係好癲

nr200p 裝 3090 FE 裝到死死下, 成條腰都痛

貼住底散唔散到熱架

用玻璃側板已經散唔到啦

本人剛入手3090同5900x 想問各大大點樣可以再提升個效能？

1080p 果隻time spy?

代運收到張3090喇

How much

全部Auto唔超頻都無可能做到咁低分，你set咗啲咩嚟

想睇下 CPU 同 GPU 分別幾分睇下邊樣出事
同埋成部機SPEC 係點?

1869.99

癲

Ftw3

有冇人6900xt玩watch dog legion 係咁彈

彈完寫顯示卡驅動程式逾時

我新入坑新買，咩都未set

好似兩part分數差唔多，我新手，求指點迷津

貼個SPEC 出黎先有得討論WO
而家只係知你個分低得出奇

貼個test result出嚟，包括CPU/GPU分數，同埋下面堆頻率心電圖

AMD Ryzen 9 5900X CPU 12Cores24Threads
ASUS TUF Gaming X570-PRO (WI-FI)
Samsung M.2 970 EVO plus 1TB
ASUS RTX3090 TUF-RTX3090-O24G-GAMING
Gskill royal 3600 DDR4 32GB x2
Asus ROG-STRIX-1000G GOLD 1000W 80+ GOLD Power Supply
Noctua NH-D15 chromax.black

求各大大指點

我出咗街，一陣比各大大睇

好似有啲貴，定係呢個已經係 MSRP

有冇埋細分同心電圖睇睇

應該係新MSRP

嗰底有散熱位呀，但係上面嘅風扇散熱要唸唸點打橫吹出去

唔OC ok啦

你哋有冇試過買返嚟啲卡，明明啲盒嘅貼紙，同埋防靜電袋嘅封條冇開過，但係一開到張卡睇，啲金手指有插過嘅痕？

箱尾加隻貓做exhaust

之前1800 ，差雞碎咁多
Evga本身貴，算加得最少

廠測試/ repack
邊度嘅貨？

本身係諗住買住先喺等佢出貨嘅過程中再捕3080，點知都係冇所以算數啦

1800時禁到過3張比曬fd或者cancel咗
都係等3080，禁到個次比美馬cancel回咗20 蚊credit 之後無再禁到evga 3080過

Tuf3090坐低13000喇

Amazon

有機會有人退貨佢Assess過覺得新就 repack再出

ROG 3090 OC White Edition 嚟喎，咁新都 repack

你當佢廠測囉咁

始終畀人破咗處個感覺唔係幾好
不過見佢卡身啲啲膠皮未搣就算數
之前收到張 TUF 3090 OC 仲衰，盒面個圓形膠紙畀人開過嘅，入面防靜電袋張膠紙又係畀人開過嘅，張卡啲金手指又係有插過嘅痕，結果臨完 return 之前幾日退咗張卡

神奇嘅事情發生左
乜都無郁過再run 3D Mark 由萬一分去返萬七分

你之前係咪未關曬application 同更新driver 咋

人地跑ts喎又唔係port royal

有冇EVGA或者其他牌子嘅用家有呢個問題？

EVGA 3080/3090 FTW3 Cards - Likely Cause Of Failures & How You Can Avoid It

好辛苦，喺飛馬訂左部3080機，佢話最快要預三月先有貨就黎頂唔順屋企張1070

你試下我張 1070 Ti，睇下會唔會順啲

訂機都要3月

1070 Ti

巴打你好
我都係飛馬3080苦主之一

你有冇問佢幾時有貨

2月4號答我話3080未知幾時有
我今日上去飛馬諗住自取粒5900x
上到去見到係咁既樣
香港荔枝角青山道505號通源工業大廈9樓A室 (入口在甘泉街)
飛馬係咪搬左鋪？ 定我搵錯地方？
whatsapp同電話都冇人應機

年初一都開咩？飛馬有無咁喪呀？

年初一開咩？

初一仲邊會開呀

佢官網寫年中無休，仲以為佢年初一都開

初一休就唔撚係年中無休啦

我用緊3090 + 4K144 MON, 但我玩Diablo 2 唔好意思貼D高清格仔出黎

有冇巴打知strix上水係咪即冇保養？

所有風冷卡上水都無保

推門入去睇吓

而家係年初喎，唔係年中

好笑

多謝

咪咁顛啦

男子訂購顯示卡取貨不果，刺傷電腦公司職員

傻人發現案

Evga有

9/10

我張3090貴左成千7蚊

又係你條撚樣

做乜追擊我

屌comgateway收咗我張卡兩日都仲未有聲氣

係噉㗎，我上次都係美國時間 19 號收咗，香港時間 21 號先有 email 叫畀錢
第一次用好似有 US$15 code，記得用？

會睇下有咩優惠，feel到運費會幾貴

上次用就呢個價錢

真係好貴

但係扣咗 US$15 係平過用 BNS 買埋保險

BNS就算買左保險都係

如破損貨品不可正常使用，最高賠償 30% 運費，賠償金額上限為 US$100含液體的破損貨件將不獲任何賠償易碎、容易破損及沒有合適保護之物品（如陶瓷、玻璃、液晶顯示屏、書籍、紙張、塑膠製品等）將不獲任何賠償完好原封包裝的貨件將不獲任何賠償外包裝變形、拆損、裂損等但貨品完好，將不獲任何賠償非紙箱或木箱包裝、非密封包裝貨件將不獲任何賠償

其實佢講哂

爛咗就梗係直接退畀 Amazon 啦，最驚佢唔見貨啫

寄集運爛貨唔知可唔可以入amazon數

唔知呢，之前收到張 TUF 3090 OC 畀人開過，結果退返畀 Amazon。你畀我買嗰陣寫明係 New 㗎嘛，而家變咗 Used，仲唔退咩
真係收到貨就噉嘅樣，絕無加鹽加醋老屈

amazon 自己d人手腳都唔乾淨

未必
可能係人地return唔要既貨出左比你

即係佢地開完玩完退完再賣
做鬼佬真係好 玩爛重有得退錢
香港代理

金手指有插過通常都係

點樣pcie 都插到崩

其實佢唔係崩 條短腳好似本身就係咁
之前睇過hu 條片d卡都係咁
應該係設計黎
我轉頭搵返條片
只不過有插過既痕跡就一定唔ok

MSI 3090 都係有條金手指短腳

我係估唔到咁新嘅 ROG 3090 White 都係噉囉

退完再買返黎都係咁?
seller係咪amazon service llc?

係，垃鳩圾
但係佢盒面同入面防靜電袋啲貼紙係冇搣過嘅痕跡，包裝都係全新，一去到抆白色金手指套就屌你老母啦

金手指有插過真係好正常 出廠前唔洗做qc咩

上機跑完3個鍾甜甜圈冇事咪算
真係接受唔到咪屌完CS退左佢香港買過
反正3090淨卡大把貨

香港買貴 HK$4,000

其實我日森張3070冇插過痕跡

我幫 fd 開過一張 ROG 3090 OC 黑色，啲金手指冇插過喎

其實包裝新已經ok
張卡用到就算

咁無法
你有時間同佢玩咪又return過
仲會有coupon

我一張有一張無 同一批貨

上次閪到張 TUF 3090 OC 出咗貨停咗喺 Package has shipped 成個幾禮拜，求其退咗 US$10 畀我打發我走咋

竟然，噉就真係無頭公案

廠qc未必係插版做
技奸之前出過片係有部機搭橋做
詳細唔記得啦

九成中間唔見左貨
$10算係咁

都係Strix 3090

有無機係Amazon 倉職員拎去掘礦拖完你再運貨

唔係咁閪呀

炒貨入FBA貨叫佢自己食返個差價比你

d人可能連FBA係咩都未知啦

高畫質上2k144都有難度

雖然上到90hz都差唔多夠

大陸好撚多柒頭都係度買緊 d撚樣 超唔起又退 風扇嘈又退 熱又退 唔岩心水又退 係又退唔係又退 搞到超多退貨比下家食

唔知我嗰張畀人開過嘅 TUF 3090 OC，下手收到係咩心情呢

可能 上機冇事就照用羅

祝佢好運啦

放咗幾多

3080 aorus master出左張3pin 買rev1.0嗰D真係比人撚狗

其實有大大個average score for 同款cpu+gpu
信3dm DB大數據點都準過聽連登仔9up啦下話

仲買妓奸就抵你死啦

無分別 買唔撚到

3080 都要 3x8pin

點解唔要？

技嘉真係專出垃圾
係悠二啲打手先咁撚鍾意

補返條link

唔通追大中華碩咩

唔買中國石、技奸、MSI之後，買邊個牌子好？

自己鍾意就得，唔需要同人交代
不過我都係唔建議買技嘉啲垃圾

Msi 有 evga 有
Msi 只要回廠時還原風扇所有零件佢地都會照收保養
唔洗理代理屌話拆過

港行好似唔受
橙
仲要自己寄

我試過受
Print 埋廠話叫我拎去代理到寄返去封email
佢就受左 不過上左水8年 由980ti 玩到3080都係試過一次要保養

連登大撚把人追撚住大中華碩含又扮清高屌啦

多手玩佐一日 ，其實回報率好低

扣埋電費一日先得個$50 左右
一個月當1500
4.5個月回到本

計埋佢到時ETH 2.0一出， 放返張卡出去
唸唸下又幾好

到時壞卡 代理會唔會話你礦卡唔保?

唔超頻
所有嘢都係佢設計範圍入邊
佢點分？
唔通有人日日打24個鐘機就唔保咩

日日打機姐， 咁都唔保？

唔知
之前有人試過唔保
可能你一兩張卡冇事
大量就唔保

唔坳啦
有方法知係咪礦卡一早通咗天
買二手卡d人就唔洗咁煩
似係d礦工太串
一次過一堆壞卡攞去保姐

張卡如果會log低你做過d乜
一定會有相應嘅零件去儲資料
一定會有人發現+一大堆私隱問題

除咗睇硬件損耗
根本冇可能分到
我都係睇現實咁講

其實用粒spi flash記低個power-on time/load log已經知你點用張卡
技術難度近乎零

個問題係呢啲咁簡單既野大把人check住
有就一定會通天
佢要幾年既log都要一定容量
好易發現

如果淨係計開幾耐/total用左幾多電
好似車既里數咁
都好難咬死礦卡
因為都冇log到佢攞過黎做d咩
再加上如果有呢啲log一定通天
礦工人地真係攞嚟搵食
唔係淨係咩都唔使諗就咁打機

又唔見啲人去嘈啲HDD/SSD會記你write count/power on time/spin-up spin-down count?
呢啲for diagnostic嘅info根本好多device/system都有記錄到，包括你日日用緊嘅windows *unix
同埋視乎佢要幾詳細嘅log
單係power on time + card power count up用1粒128Mb flash夠記到天荒地老

利申： 電子撚，整開工業嘢

你慢慢同香港啲濕鳩代理講呢啲道理
佢話你錯就你錯㗎啦，唔順氣咪搵消委會

假設隻hdd燒左磁
咁你淨係睇到hdd個smart
知唔知上手攞過嚟儲咩？
粒flash一定有人會dum出黎 check入面啲嘢做緊乜
佢淨係話開多過三年一定唔保姐

你都係一樣唔講道理姐

情境題
一隻HDD未夠一年，壞撚咗
Power time 2000hrs
Spin-up count 40000
你覺得係隻碟quality issue定係user issue?

同埋唔知你有冇留意啲廠嘅warranty policy寫咗啲乜呢
我節錄某m字頭廠其中一part:

Any breakdown or damage to the product caused by the improper or abnormal use by the product user, including but not limited to circumstances such as operation error, failure to comply with user manual instructions, improper storage, and improper usage environment that may result in product exposure to water, excessive moisture, corrosion, physical impact, compression, scratches, high temperature, improper voltage, etc.

Including but not limited

唔同意你就係唔講道理，明曬。
我都係繼續潛水算

咁你係咪會瘋狂又開又熄張顯示卡
仲有hdd個smart人人都睇到

仲要你係完全冇證據同9up之下話顯示咭都有呢個log
實際上大把人都想知同check緊
都冇發現有
你再覆我都廢事應

邊個叫你買港行

用緊evga 你地慢慢拗保養問題

17個鐘， 咁嘅回報率
6.95度電

幾時變咗掘礦post

core clock -500
memory clock + 1200
power timit 70%

純粹冇game玩 ， 就睇下掘礦係咪真係賺到
計埋機器耗損 ， 電費 係咪真係值

唔好超vram la
Gddr 6x好熱
我覺得真係會壞

唔超就相差算力 = 半張1080

同埋我都只係玩一日睇下 ，
一日先掘到60$ 我不如抄下格仔好過（股票）

先唔講2x8 定迷戀3x8。比你3x8推到過500w OC完跑完份咪又係熄機

仲要iMoM左成2個月 12月尾已經有人玩緊2.0啦

唔係真係有人採礦呀

一日成績出咗
扣除成本一日大概可以掘到$54左右
但係背板高溫到辣手
vram 成一百度
用家掘礦真係不了

Gddr6x熱到傻
仲要超

其實而家腦場買唔買到3060ti/3070 呢D ?
係咪樣樣都要訂同食炒價?

啱啱落場睇咗，70/80/60ti全部跟機砌
60ti散買得Rog嗰啲貴價，差不多6k
70散買 得suprim x同ROG就8k，x trio 7.5k
80跟機砌要10k

A卡唔係閹哂咩，搶黎你咩

打2k

都有60幾Mh/s

A卡唔洗砌機出咩？

得N卡要，A卡散買無問題

邊間鋪？

我有張用過嘅行貨Asus 3070 有冇興趣？

我有

Pls pm ,

請問咩版本？ (公版？)
thanks巴打

想即刻衝出去買張添

早幾日問邪都，個staff話A卡都要砌機
早知一早去埋旺角問

啱啱落場問咗啦，A卡散買無問題得N卡先要砌

請問而家係未，好難買到 rx6800 公板？

應該得返非公
啱啱見se仲有張藍寶non-xt

日馬幫到你

岩岩睇左！好似都係無貨…都炒價
玄人志向 AMD Radeon RX6800 価格: ￥74,863 + ￥1,880 配送料
連運費5674.26HKD

為由等香港返多d貨先thanks all

AMD Yes

Cyberpunk 英國19磅即買

邊度

我張 RX 570 有排用。

撳極都係 £21.99

都抵啦
不過gog版不了

點解

有無手足買左日森玄人志向6800幾時有貨

Galax你都啱
Biostar同red devil 啦

我訂咗6800xt 都未知係咪真係有

aorus信仰

玄人志向A卡係OEM PowerColor喎

powercolor = galax
google 同德五虎

我對galax印象好差
買過2張卡都過保就死
有一張仲要電供放煙花死

我買o左BioStar 6800XT
ETA仲係3月9號

Steam冇得+1

$$$ how much in total

SE 咁貴
我前排 XT 排中央田
用一個月換黎平700

公版好似隨時停產
有就有，無就無

5600XT有冇巴打啱使？
Asrock challenger，舊年7月買，新淨
$1800
唔想益收賣佬

唔明

見公版平
US$579 (約 HK$4,516) Radeon RX 6800
巴打知唔知黎到香港要咩價位？

5000左右
而家就你唔會想知

Don't care about valve.

搞到唔知買唔買好

用code GEMATSU 買就£19.58, up to you la

買咗，早知用美金買

Let's go V

6800xt 邊張好？想下星期入手打住等下代n卡，用2k 165mon

邊張有貨就買邊張

用英磅買計我 11 算

用緊 nitro+

2手3080 D丐板都過1皮

好彩快手走咗張美水全新 Strix 3090 OC

炎上星嗰張有vBIOS update未

SAPPHIRE Radeon RX 6900XT TOXIC features AIO cooling with 360mm radiator

人地閒閒地一個礦場都唔知幾多張3080
佢仲要成排tuf

點解好彩 價高走貨？

因為佢地先炒高

3090 行貨唔係大把貨咩，又唔係炒得好勁

3080 10月買開始挖，呢排回左本。

咁你張咭都變咗殘花敗柳啦

not really

咁操法，實短命咗

你唔信都無計

我就唔會攞自己主力打機張咭嚟掘

i dont care
用到2年就ok了

希望快d 出 6700xt

出新一代你就換架啦
怕乜短命

我要張咭幾時都係最佳狀態

飛馬話3月有跟機砌3080，ching們飛馬可信嗎

2手3080都萬幾
全新丐板3090先萬4左右
真係傻既都識揀
本身用緊3080既trade出去補幾千又上到3090

曾經諗過，一諗到要換火牛，不了

慘，我放 Strix 3090 OC 放得萬六

3090炒唔得幾多，過年前我見都係14000—15000

3090真係算30系卡入面抵玩 如果以炒價計 炒個幅度好細

係，如果洗擔心火牛同u嗰啲嘢，一早換咗，冇理由搵張勁卡配廢u，但換嗮等於換新機

所以我應該放得及時

但係我曾經見到 Carousell 有人放全新美水 TUF 3090 OC HK$16,000，唔知最後放到幾錢呢

我10700+3090用SF750

好似話係峰值用電量高 平均唔算高
750/850W牛 食得峰值好似會死

屌你 6800xt 跟機出

6800 洗唔洗跟機出

唔知 睇怕黎緊都要

好彩早一步買

隔離post 見1660s 都要跟機出
睇嚟安守本分玩返ps4 算

We’re limiting the hash rate of GeForce RTX 3060 GPUs so they’re less desirable to miners and launching NVIDIA CMP for professional mining

開多條line 結果兩邊都缺就好笑

廢牛易斷電

睇清楚
人哋回咗本喇
即係以後玩一日賺一日啊
仲未撚計挖出嚟嗰堆幣無限升值潛力
所以你慢慢等，下世再買graphic card

佢手拎3090 kingpin

*手持

Toxic

乜佢回應得咁on9嘅？
人哋講挖礦就回長命短命

見3080炒到飛天，即使果斷買左3090
反正差4000，好過食3080個炒價谷鬼氣
依個諗返冇後悔

買張3080 都要計住回本就含柒啦

3090 我都玩到第三張

同我講要回本？性價比？你傻撚咗？

買部電腦返嚟操到出晒矽油仲沾沾自喜

仲要諗d 幣有幾多潛力

打機打到咁寒酸就咪打啦

我幾部電腦掉喺度idle 都唔會咁虐待部機

有冇計埋用電個本？

有無得閒同佢做愛啊咁錫佢

咪戇鳩啦，你唔錫機唔等於人人都唔錫機

打機就打機，我享受張咭超到盡嚟推高d fps，我要穩定哋高效，一諗起掘到張咭幾個月都出晒矽油唔知幾時花畫面，個一萬幾千幣值都補唔返啦

你好等錢駛咩？個一萬幾千都貪？

人哋好享受挖礦個成就感唔撚得

咁你咪出去開個挖礦討論區囉屌你

好好哋講4K/5K/8K 打機呀屌你老母，掘礦掘到其他人買唔到咭仲好意思大大聲走入嚟講掘礦

好聲好氣唔挖爛塊面屌你都唔識趣，下下要人講到咁白

你以為自己好醒？係要貪個一萬幾千就死埋一二邊低調挖啦屌你老母

人哋zotac Twitter 講掘礦俾人屌到條tweet都剷埋

Zotac唔係靠礦潮撚有咁多人買咩
佢同galax煙佬柒彩一定係最唔想完礦潮嘅廠

係人都知d廠喜歡礦潮

但值唔值得為礦潮得罪大眾gamer 就見仁見智

係咁勇唔怕俾人屌就唔駛delete 條tweet啦

礦潮幾時嚟幾時去無人知，係唔係長遠可發展亦無人知

始終佢哋本業係要靠gamer開飯

無人咁蠢咁揚嚟做

依家4K有驚咩值得推薦玩？ 隻2077玩左陣已經唔想玩

仁王2

hollow knight
dark souls
red dead
deus ex
ori

3090玩hollow knight

why not?
有hardware maximum requestment個咩？

想玩咩咪玩咩囉

而家6800XT 是咪已經無哂

其實已經玩左，想搵隻好玩又用盡張3090既驚玩下

RDR2

Watch dogs legion

minecraft with rtx

支牛新聞，希望係真，不過一樣會無貨

應該唔會出update搞3060之前已經出左既卡
唔係老黃真係等比人告

GALAX好多影子brand架
影馳 玄人志向 KFA2
仲有個唔記得
知道係大陸brand之後已經唔買

全部改名再出咪得

RTX 3080 (Rev2.0)
From Gigabyte

仲有hitman 但好似無rt

FF15唔係咁好玩 但係想遲D開來睇吓風景
我記得個畫質好似唔錯

礦狗死全家

好多舖都已經唔受預訂
之前預訂左既有冇貨派？

就嚟1030都要跟機出

10 BEST PC Graphics of 2020:
Call of Duty: Black Ops Cold War
Assassin's Creed: Valhalla
Doom Eternal
Watch Dogs: Legion
Microsoft Flight Simulator
Amnesia: Rebirth
Ghostrunner
Star Wars: Squadron
Death Stranding
Cyberpunk 2077

Valhalla

最近有隻the medium 聽講有rt

等等下…下個月中又出6700 XT
唔知咩價位 &效能！

希望貨量放題4k 內有交易

舊版卡價又可以飛天

RDR2正

人地話個HDR係咩假HDR
亦都冇rt
不過畫面真係好細緻

巴打們係邊到訂3080? 大概等左幾耐?

Ghostrunner玩4K 用3090好似都係岩岩好夠

咁快悶 我以為係未來版GTA5 我仲未有卡玩 星戰 戰機 想買月費玩故事版

呢隻野 我又覺得節奏好慢 無乜引想繼續玩 都幾後悔買左

唔開HDR仲靚

你幾時試架?
佢之後好似有patch fix過下fake hdr問題
定係你最近試都覺得個HDR唔得

最近試

Rdr2畫面我覺得靚過好多有rt既game,甚至乎同現時game比較之下算top 入邊saint denis夜晚真係整得好撚靚

啱啱收到email排到 EVGA 3080 FTW3 ULTRA GAMING，但係淨係可以玩運去加拿大美國，
請問用香港信用卡買得唔得，之後搵代運可以？

官網用香港信用卡，預左會cut

明白明白，咁唯有放棄....

我用緊6800xt 玩 aoe3 tim
wfc

姐係為個隨時遺棄你既大土豪放棄長期科水比你既舊客

我自己鍾意士多啤梨嗰頭

幾貴下 之前biostar平多20000到
Red Devil都係90000幾

肥花啲人癡撚咗線3080賣13k

咁砌部新機無咁嬲

3090 係咪二萬幾？

會唔會係噉，過兩萬已經唔值得買

見到個賣二手tuf3080 11k可換3090

on99

其實真係唔ON9, 你試下去出面腦場買張3080或3090我睇
唔係無貨就要跟砌機+炒價

有3090點解要同佢換3080先

3090雙面vram 挖礦容易過熱跌速？

易過熱
但專業挖礦既話背板都應該通到風

幾十張卡裝埋一齊喎

專業既通風做得好唔怕
但暫時見既都係用3080多
可能設計易？
但係3090有無升價得好勁？

搞到我都想賣左張3080 佢

3080都萬3，d人焗買3090
跟住3090又冇貨，又炒
隔離post有人落黃金3090都要跟砌機

我賣水貨 HK$16,000 係咪好蠢

咩級呀
唔會係咩ventus掛

直接去搶evga 3090啦

宜家3080二手仲貴過當初全新炒價

正常 全世界都冇貨

要買一早買左， 點解等到宜家咁高價又趕住買

冇保養都16k, 咁香港行貨19-21k 真係唔過分

初初出嗰陣又係炒，等到12月都未有，等吓等吓又貴咗幾千
可能有人以為真係遲吓會平掛

真係唔明佢地

既然都等左咁耐，索性再等下先啦

雖然bitcoin 一日有錢賺一日都會炒

但自己本身又唔係冇卡用

真係要買不如加多少少上3090 好過

3080 都要13k 真係cls

3080 13k 我寧願買3090
不過腦場都冇晒貨 得返某啲牌子

我嗰陣諗過如果賣到同行貨一樣價，一定冇人買，所以先 set 價高過其他行貨丐卡少少，又平過 Strix 3090 OC 行貨

30系列個開價親民都冇用
Market 自然炒撚左上去

丐卡係咪$13-14 嗰啲款？

係啊，雙 8-pin 嗰啲算係丐卡啦

TUF 3090都算丐咭

其實我唔知你哋點定義 3090 嘅丐卡

睇數牌子啦

GALAX / Inno3D / Colorful / ZOTAC？

其實msi VX同g+ eagle 都算嘅
個人點都唔會買你講個幾隻牌子

我覺得係最平嗰幾張囉
特別係雙風扇
華碩都有架
未必關牌子事

我都唔會買，嗰陣唔知係咪因為 Amazon 冇 Suprim X，所以走咗去買 ASUS

3090 3080當初一出就訂都係個零月有，反而zen3 5900x同5950x就真係難買。

3090出嗰時唔使訂都有貨啦
5950X有貨又係都市傳說

5950x amazon 第一日係有出過一陣貨
之後就無再見過

12月中英森好似有大貨

又追返post覺得之前等幾個月3080一直冇貨直接上3090呢個決定好正確

一個星期6988 入手

邊張？

跟住掘礦掘咗兩個月 ， 掘佐3000$ 返來 （扣埋電費）
所以張卡係3988入手
（依家得閒都會掘下）

中國公司 3080 tuf

呢張唔係好多人訂咩點解好似好多人好快訂到咁

你係由朝挖到晚定會比佢抖咁挖

你點知佢幾時6988入手
分分鐘係10月

ebay 13000啦已經

行貨10000？
仲要2手

萬幾蚊張3080真係有價有市 大把人接
睇下肥花 萬幾都咁多人查詢

窮L係唔係唔配打機
衣家邊到有卡買

新post

NV Founders edition 算丐咭?

好似賣左張3080換3090都唔洗補好多錢咁

LM

成個市都唔合理

我攬住一張kingpin 3090 兩張2080 ti sli 加一部2080 laptop 忽然覺得好似好富有咁

等

其實早兩日我都攞咗部2080 ti sli 試挖咗四個鐘nicehash
結果都係得18蚊港紙

我覺得都係得啖笑

會唔會係揸 3090 窮過揸 3080，3090。升價能力唔高

最衰係 Amazon 整唔見咗我張 TUF 3080 OC

3090 本身就無性價比可言

經典

當初一早訂左張3090 xtreme都係16599,依家見肥花到3080 master 13k都有人接

D價癲咗

3080 賣10000本身都貴

本身你就係中產人仕啦

啲人 13000 都唔買 3090，咁醒目

個價仲平過油耳 邊度訂？

香港地好難認中產

我覺得我係一個冚家剷

係囉

但好似話3090 雙面vram 掘礦會過熱

Assembly completed: 40x RTX 3090 + 1x RTX 3080

cls

一個買咗41人份

我張ASUS-3090-EK
唔用時挖礦,GPU 50度,水箱水溫43度左右,TJmax 88度,
應該安全

TJmax limit 好似110度
上到100度都要小心

無研究呀

我唔會攞我主力打機部機挖

部2080 ti sli idle 封塵先試下

但搞咁多嘢一日先得$100（未扣電費）

咁我不如賣咗兩張2080 ti 算

998

999

1000